肥絲= LIHKG

反肥絲者 死！！！！！

其實同一人嚟

肥登